毛澤東的經典名句：革命無罪，造反有理

蒙面法來臨時候

今晚大家要嗌埋呢句！

解散政府